[你的名字]貼周邊以申請相關連登會員名

近日有鑑於會員瀧X提出最多周邊既會員才可獲得相關連登會員名稱
小直我覺得作為小數贊同者既會員瀧X
要為佢既言論以身作則
小直我不才就開post幫佢澄清/曬命
有睇過/中意既動物台會員可以逐一貼上該周邊
請會員貼上周邊加收據等證明
總值最高之會員為勝出者
勝出者可以向連囝申請會員名所有權

小直不才如有遺漏請多加指出 會立即進行修改

好 有請主角開始今輪比試

你兩個真係好鍾意互相傷害😥

佢要為自己既言論負責‼️
我就無講過要比周邊既

過街老鼠走啦

hehe xd

聲優歌手名都計算在內

你覺得聲豚們買嘅周邊唔會比你班毒撚少?😅

唔關呢樣事
規則黎
所有偶像類既野都應納入計算範圍

十卜

死開啦撚樣 人地9up關你撚事咩

難道肥絲想做台主嗎

未儲齊全圖鑑案瀧三logic
要立即抽齊 唔係應該立即del game

Hi

已經del jor

法國禾矛G格開pad post

係 讓位啦

橙😞

代山本多謝你

好煩...成日都係呢啲小圈子post

買齊bd未 未買齊請立即改名
唔係唔好怪瀧生唔客氣了

咩鳩都係小圈子
我狙擊你又係小圈子

@Emilia
希望讓個名比我

你睇下呢度留得言嘅，咪又係小圈子啲人😅

小你老母圈子
收嗲啦

好

梳囉
踩親你地條尾😅

改個名都要申報

【動物台侍奉部71】離別終有時，惟願優美典雅存於人間

原來傻閪侍奉狗

係 班侍奉狗唔屌唔得

識佢老鼠
邊位

橙，就係一員先要幫手改變呢種風氣

中介狗

我黎食花生

唔知頭唔知路就且啦

花生post lm

唔好而家訂當無事呀 要貼就貼埋日期

仆街啦今鋪
係咪要改名

買齊所有周邊先唔使
唔係唔好怪瀧三唔客氣了

聽人講 買咗間細屋專擺美琴週邊

擺明係用大屋擺

應該唔關我事呀呵